黃大仙地鐵站有大概10隻狗

逗咗個女仔
之後放行
成班企晒係到
有冇人知咩事

係普通散仔黎
唔係防暴

大家出入小心

出黎播毒

唔撚係呀又黎

細思極恐 會唔會同今日有關？

應該同今晚有關
手足小心門窗同隔離鄰居